劉馬車突然反省變左極到反共人士

突然變到勁正常，到底裏面發生乜野?

戀童犯

他是在野黨主席

好快又變返痴線佬架啦

伊家佢反共連仔一定撑到底

劉夢熊咁上下

即係點

上網睇佢衰幾單非禮案,現在換過模式又出黎食女

大陸邊有人權??
D傻仔以為只係冇言論自由，只要唔惹事就冇事
但事實上有一起事上黎，連最基本既人權都冇

大陸D監獄基本上都係黑監獄，犯人更加冇人權
應該慘過咕喱

蘋果可以搵下佢做專訪

俾人通完櫃就醒覺
變左民主戰士

第一句我就笑撚左

佢個陣都牆頭草啦

坐咁多次監都仲係癩癲得得咁

無跳制果時咪正常囉

深圳市福田區人民檢察院指控：2015年3月至2016年2月期間，被告人劉某某多次在深圳市尾隨並猥褻未成年女學生，具體犯罪事實如下：

一、2015年3月3日20時40分許，被告人劉某某在深圳市福民新村附近尾隨被害人陳某（女，1998年7月26日出生）至福民新村16棟樓下,然後從身後抓住被害人陳某的褲子使勁往下拉，欲強行脫下陳某的褲子，將陳某拽倒在地，隨即又強行撫摸陳某胸部，被害人陳某激烈反抗。此時，恰好有人路過，被告人劉某某立即逃離了現場。

二、2015年11月26日18時許，被告人劉某某來到福田區皇御苑小區，尾隨被害人郭某（女，2000年12月6日出生）進入皇御苑1棟電梯。當被害人郭某上到33樓走出電梯後，被告人劉某某上前從身後將被害人郭某樸倒在地，用身體壓住郭某，隨即用下體蹭郭某身體，並將手伸進郭某衣服內強行撫摸郭某身體。被害人郭某向其母親呼救，被害人母親開門後，被告人劉某某立即逃離了現場。

三、2016年2月15日17時許，被告人劉某某攜帶一塊石頭來到福田區貝底田村附近，尾隨被害人鄭某（女，2003年1月2日出生）進入貝底田村61棟樓道。然後，被告人劉某某在樓道內攔住被害人鄭某並與鄭某搭訕，被害人鄭某未予理會。隨後，被告人劉某某突然用力抓住被害人鄭某的褲子往下拉，企圖脫下鄭某褲子。在遭遇被害人鄭某激烈反抗後，被告人劉某某取出石頭進行威脅。此時，恰逢有人從二樓開門出來，被告人劉某某隨即用石頭砸傷被害人鄭某頭部，然後逃離了現場。經鑑定，被害人鄭某所受損傷屬輕微傷。

2016年3月28日15時許，被告人劉某某從香港通過羅湖口岸入境時被公安機關抓獲。
公訴機關認為，被告人劉某某的行為已構成強制猥褻罪、猥褻兒童罪，應依法追究刑事責任，並訴請本院依法判處。
被告人劉某某對公訴機關的指控無異議，並當庭表示認罪、悔罪。辯護人認為，1、被告人幼年時曾有接受精神治療的經歷，成年後控制能力較弱；2、被告人只是出於捉弄等心態，並未對被害人進行實際的傷害；3、被告人心地善良，曾協助香港警方抓捕嫌犯；4、被告人認罪態度好，如實供述自己的罪行；5、被告人沒有犯罪前科，係初犯；5、被告人具有強烈的悔罪態度。

世界巡迴演講

講野有文有路

以前以為奶下共就可以上位
而家入去坐咗兩年半 俾人當狗咁撚
出到嚟仲講到野算係咁
以佢喺Youtube咁on 9
喺入面大把人招呼佢都唔出奇
兩年半嘅時間換咗一個教訓都算抵

佢反乜撚野共
牆頭草嚟架喎

癲又癲唔曬

收皮啦 廢物

支持劉馬車反共

黑椒雞柳和生菜鯪魚球
有啲位好似粵曲

sad

搞細佬女仲想要人權

神燈反共效應
你願意同劉馬車一齊企嗎？

佢去到邊反到邊。。

黑椒雞柳

即係見過鬼怕黑

山竹吹醒晒青山院友

又叫演義界人士聯絡佢
又想出位了

真心佢啲歌都幾唔錯

比大陸獄警菜刀桶屎眼

大陸人都睇youtube
劉馬車，高鐵站都唔好行近阿好易舊地重遊

極到 我屌你老母閪

過多兩日又歌頌共產黨啦

極度 唔係極到

聽佢講話佢瞓都瞓唔到 食都食唔到
聽落都幾似憂鬱症症狀

復活版龍心vs覺醒版馬車

屌你啦戀童犯，咪撚扮傻

慾火重生咋嗎？
最大個仔係佢知道係時候R啲政治／演藝人一齊搵真銀

認真，佢唱得唔差

仆街啦佢唱歌好聽過我

手詞仲寫得好過陳詠謙

仆街跟住個必啍左

洗頭膠鐵

佢不嬲唱得唔差 幾年前佢有排都有認真唱過歌一陣 之後又癲返。
好記得有人cm叫佢認真唱下歌拍片咪好囉 佢覆返人話 「我認真唱 你仲會喺到咩？ 」之類

自己去睇佢新聞啦

極到

大家都係揸住部機隊住自己9up
馬車以經超越左龍心了

唔好跟車太貼

On9
大陸坐如果好食好住 個個犯罪la

超咩越姐
龍心咁多女
佢永遠都追唔上

龍心有幾多女？
做人唔揀擇 選擇一定係多

睇住班五毛帳號替劉馬車洗白，大家千祈唔好咁單純跟車太貼。

劉馬車以前長期公開舔共，因性侵罪行入獄，出獄後忽然反共，是否在獄中接受了某些可恥的任務？佢如果加入香港民主派、高登連登、眾志、港獨等組織，你地班純情小綿羊是否真係接納佢？然後任由劉馬車污染downgrade成個香港青年反共力量？

上至鬼婆
下至肥妹都食過
仲未計幾年前上過佢屋企果幾個mk妹
咩女都試過
你得唔得先

其實佢幾有才華
即興9up有紋有路唔係咁易
又識唱歌作曲作詞 冇音樂底子黎講算勁
佢iq應該係比正常人高少少

一句粗口都聽唔到
佢真係變左好多

我岩岩聽晒佢d歌同佢拍d片
佢個人正面左好多，「好似」放低左以往既仇恨
不過我估唔會keep得耐
因為佢知佢太正常係呃唔到views

就係高過正常人好多。所以班正常人覺得佢唔正常

即刻有五毛負評，呵呵。

出得💩招，就唔好怕人揭穿。

呢條癲佬同龍心唔同，龍心係癲癲喪喪但都會有啲意思話你知。劉馬車只係單純好癲咁做壞事。

根本劉馬車就係扮癲，你估佢真係癲咩

鳩up幾句就極度反共

應該c眼比人瘋狂開發先至會咁講野

所謂，"悟已往之不諫，知 來者之可追。實迷途其未遠，覺今是而昨非"

馬車，香港民主靠你啦

btw佢坐完監出來，勁似反黑入面既招積，受好大屈辱(可能入面比人輪? )

出到來另一人咁

佢係精神病 唔係智障
有獨立思考
唔發癲個陣咪正常
有乜撚好吹奏

唔係話佢去過佔中㗎咩,撐共應該只係想博出位

最癲咪你呢啲on9仔
劉馬車係精神病
你就應該真係智障個隻

咁撚低能,坐個監就話可以出書經歷可以世界巡遊演講,好幼稚.
條友根本就係度扮成熟,根本就無立場腦筍未生埋

你真係有睇曬佢全部片？

我梗係唔得啦
一見肥婆/女大J、多毛港女閪
我鳩都縮呀
乜閪都屌得落
不如上大陸屌埋騾仔啦

好快變返墮天地獄獸啦，死監躉

佢講野好似又好咗 出口成文講唔上
但起碼有條理 好過大部份19 youtuber

菊花已成向日葵

學人講人道 ?
屌你老母 你去非禮三個妙齡少女 人地留下一世陰影又人唔人道呀 ?

死孌童狂 都學人講要人道對待 ?

係兒登仔先會畀依啲 「英雄主義」呃 準備死返上蝗蟈坐多十年啦

幾撚搞笑

佢講到自己係含冤受屈入監咁款

兒登仔又真係畀人tum 撚到 同情佢喎

真係難怪 兒登仔 會成為五毛/打手最大 target group

班小朋友讀撚左咁多年通識 都係無獨立思想既

你扮癲,癲到去坐監
你肯唔肯?

人云亦云就係連登核心思想

Child登仔連強姦犯都吹奏

首歌最點睛就係黑椒雞柳同生菜綾魚球 仲有粵白入文 樓上仲話佢啲詞鳩 我覺得填得好好

係得d蠢撚先會追捧呢d垃圾

扮癲到去大陸非禮人 坐監

之前自稱由沙咀放監果期夠話唔再講粗口,唔再屌人,唔再發明星夢,要洗底重新做人啦,過一兩個月咪又係打回原形?

連登仔快啲幫馬車作返首歌仔

講野一舊舊 都話有條理
你係咪平時講野口窒窒既毒撚？？

結左婚嘅結左婚
生仔嘅生仔

講coffee?

羅力威啊

連登眼中應該冇癲佬唔係扮癲
菜刀挏屎眼都仲唔係癲

之前屌黃之鋒㗎，兩年後就反共？

條友根本兩頭蛇
成日屌下呢邊又屌下果邊
過一陣又屌返香港

土共仆街就係人都知. 但同自己犯法入去坐關乜事. 你又唔係政治犯, 坐完出黎仲想戴光環

Don’t make stupid people famous

唱功好過阿嬌同阿SA

我仲記得佔中果陣,最初走去佔中現場影相打卡,係後黎見勢色唔對路先變反佔中
之前踩香港吹奏支那,而家出冊又吹奏香港踩支那啦,條友根本兩邊不是人

但係連登依然有好多人追捧

其實佢由一開始去拍片唱歌一早前途好好啦， 清唱都好聽過唔少歌手， 真假轉換無人教情況下都幾好

d詞又ok喎

馬車最勁係 啲片大多數簡陋到全部就咁影住自己鳩up 但係有種魔力令你睇哂

其實我覺得係中共要佢反共
等人覺得反共既人都係罪犯、有問題既人
劉馬車有D人識，本身又忽忽地，條件啱晒

係囉屌，無人想佢反共呀 行撚開啦

咁得閒利用個傻仔咩
中共好得閒玩呢D煮飯仔呀?

咁樣衰,好難有人喜歡

認真佢d歌唔錯

on9仔一個

呢條傻佬

犯咗雞姦死罪 畀共產黨屌咗幾十年屎忽

youtuber 大把柒頭啦，淨係拍開箱個屎來母做埋藝人， 劉馬車拍片返唱下歌真心唔會少人睇過班現有youtuber,可惜已經做衰咗個頭， 咁就一世

邊度跌低，就邊度爬返起

首歌又幾有意思

唔錯喎

不嬲訂閱佢就係睇佢發癲

斬人 槍擊 isis 都用得到你啲公廁句

咁我就算得閒應該都唔會拎把菜刀捅屎眼，又唔係有咩意義

佢仲未明鄰國果個玩法姐
基本上鄰國你唔好反政府, 唔好做犯法野, 真係好自由
佢咁樣攪d細路女, 香港都接受唔到啦

睇案情佢嗰種玩法的確係大陸低風險好多
只係做得太多次，同埋佢又入返境畀人拉

其實佢個case係有哂證據但唔認罪
無計架, 你做左唔認實比人迫供

入面肯定有好多秘密

呢條友簡直危險人物 搞𡃁妹。
唔知幾時又再癲起上黎做d 反常/犯法野
佢放番出黎 番到黎香港 對社會有害 簡直計時炸彈 一陣又搞香港d𡃁妹 都係小心d佢好。
巴打睇實自己女朋友

係香港咁搞細路應該會判得仲癲，香港D女權咁強

辯護3
協助邊單

共產黨現代集中營社會大學

佢成日一時一樣 想多啲人睇 吸引人注意

佢youtube出左好幾首歌
講真，自己作曲作詞唱埋真係唔錯

有冇人肯同佢編先係問題

咁快就退隱

睇死佢一個禮拜後就打回原形

似細路仔扮睇得通透

真心唱得好好聽

其實如果佢坐香港監房，就會繼續反港
即係坐邊就反邊度，大佬你坐監啊，比人搞好正常